唔訓既你 依家做緊咩野?

Doing maths

份Internship last day咗

明明我開咗

唔緊要啦 都一樣啫

sorry睇唔到
小弟錯

know sex

Hey what's up

我又清咗黑頭

爽呀！

join

好撚嬲同好葡萄呀

T字位毛孔真係好粗

唔好擠損個鼻

Why

160+140=400

屌有個毒撚食左個同校既女仔 one night stand 屌 明明係毒撚都可以one night stand 有閪屌 我唔係毒撚點解無閪屌架

屌那星明明佢係柒頭懵懵都有閪屌好葡萄

喺日本買左黑頭貼

餵咗條女食春藥？

我都用貼

效果一時時啦...

唔係一大班人飲酒 結果.......我屌好葡萄 係我面前炫耀

十粒鐘
嘩

be a man
use your hand

hi

好似你個名咁

lm

從零直到瘋狂愛一次

屌

要敷完嘢先

咁隨便 點會有人俾面

Mr喎

我奮力追~

hihi

識貨
原來係由零先啱

睇錯野...

好好狂野一次

睇左咩

好正阿d歌

5x幻覺

Mark

清

不嬲正
其實命運就像大廈

唔話你知

忘記似極容易

愛我不

佢仲同我講佢無用套 希望佢生性病生花柳 好撚嬲呀 屌佢老母 毒撚有閪屌 我唔係毒撚就無閪屌

如都市幻化
有無其他band歌介紹 好沉迷

最rock既一隊

愛

Supper moment - 機械人

人地有閪屌又唔滿意呀

我也愛你

Mr - 等不了 搖擺

唔得咩屌好葡萄

今晚聽 訓了！訓教聽呢d歌最正

仲有小傳奇

有意見返去寫意見書啦

想問你幾多歲?

總有一日 我唔開心都唔會再搵你呻 總有一日 你既位置會俾人取代

帶子意粉好吃

對唔住囉比次機會

好多脂肪

掛住佢...

yes

說好的一生一世呢

車路士
下體會
羅馬
哈薩克唔知乜隊

仆街!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

所有野都有個限期

唔俾